/* Appends a full-stop to a statement */
"%@." = "%@.";

/* The format for an insulin needs percentage. */
"%@%% of normal insulin" = "%@%% 胰岛素";

/* Format string for reservoir volume. (1: The localized volume) */
"%@U" = "%@U";

/* Accessibility format string for (1: localized volume)(2: time) */
"%1$@ units remaining at %2$@" = "%1$@ units remaining at %2$@";

/* String format for value with units (1: value, 2: separator, 3: units) */
"%1$@%2$@%3$@" = "%1$@%2$@%3$@";

/* Title of the carb entry absorption time cell */
"Absorption Time" = "吸收时间";

/* The title for the override emoji activity section */
"Activity" = "活动";

/* The title of the button to add the credentials for a service */
"Add Account" = "添加账户";

/* The title of the view controller to create a new carb entry */
"Add Carb Entry" = "添加碳水";

/* Action sheet confirmation message for pump history deletion */
"Are you sure you want to delete all history entries?" = "确定要删除所有输入的历史数据吗？";

/* Action sheet confirmation message for reservoir deletion */
"Are you sure you want to delete all reservoir values?" = "确定要删除所有的储药器数据吗？";

/* Title text for multi-value basal rate warning */
"Basal Rates" = "基础率";

/* Describes a percentage decrease in overall insulin needs */
"Basal, bolus, and correction insulin dose amounts are decreased by %@%%." = "基础率,大剂量及追加剂量将以%@%%减少";

/* Describes a percentage increase in overall insulin needs */
"Basal, bolus, and correction insulin dose amounts are increased by %@%%." = "基础率,大剂量及追加剂量将以%@%%增加";

/* Describes a lack of change in overall insulin needs */
"Basal, bolus, and correction insulin dose amounts are unaffected." = "基础率,大剂量及追加剂量将不受该设置影响";

/* The title of the cancel action in an action sheet */
"Cancel" = "取消";

/* The text for the override cancellation button */
"Cancel Override" = "取消覆盖";

/* Title text for suspend resume button when temp basal canceling */
"Canceling Temp Basal" = "取消临时基础率";

/* Footer text for customizing an override from a preset (1: preset name) */
"Changes will only apply this time you enable the override. The default settings of %@ will not be affected." = "将仅会在启用时覆盖该设置,默认设置%@ 不受影响";

/* Carb entry section footer text explaining absorption time */
"Choose a longer absorption time for larger meals, or those containing fats and proteins. This is only guidance to the algorithm and need not be exact." = "如果吃大餐请选择比较长的吸收时间，或者是以脂肪和蛋白为主的食物。该设置仅为算法的一般原则，具体请根据自身情况调整";

/* The format string describing the date of a COB value. The first format argument is the localized date. */
"com.loudnate.CarbKit.COBDateLabel" = "在 %1$@";

/* The format string describing the starting date of a total value. The first format argument is the localized date. */
"com.loudnate.CarbKit.totalDateLabel" = "自从 %1$@";

/* The format string describing the date of an IOB value. The first format argument is the localized date. */
"com.loudnate.InsulinKit.IOBDateLabel" = "在 %1$@";

/* The format string describing the starting date of a total value. The first format argument is the localized date. */
"com.loudnate.InsulinKit.totalDateLabel" = "自从 %1$@";

/* The title for the override emoji condition section */
"Condition" = "条件";

/* Title of the setup button to continue */
"Continue" = "继续";

/* The section footer of correction range schedule */
"Correction range is the blood glucose range that you would like Loop to correct to." = "校正范围指Loop系统会主动调整胰岛素输注并将血糖保持在该范围内";

/* The text for a custom override */
"Custom" = "自定义";

/* The title for the custom override entry screen */
"Custom Override" = "自定义覆盖";

/* Title of the carb entry date picker cell */
"Date" = "日期";

/* The title of the button to remove the credentials for a service */
"Delete Account" = "删除账户";

/* Button title to delete all objects */
"Delete All" = "删除所有";


/* Delete values for Pre-Meal, inactivates Pre-Meal icon*/
"Delete" = "删除";

/* Title text for crossed thresholds guardrail warning */
"Delivery Limits" = "输注限制";

/* The text for the override duration setting */
"Duration" = "持续时间";

/* The title of the view controller to edit an existing carb entry */
"Edit Carb Entry" = "编辑碳水";

/* The title for the override editing screen */
"Edit Override" = "编辑新设置";

/* Footer text for editing an active override (1: preset name) */
"Editing affects only the active override. The default settings of %@ will not be affected." = "编辑仅会影响正在使用的“覆盖”设置,默认设置%@不受影响";

/* The text for the indefinite override duration setting */
"Enable Indefinitely" = "一直使用";

/* The detail text describing an enabled setting */
"Enabled" = "已启用";

/* The placeholder text instructing users how to enter a maximum bolus */
"Enter a number of units" = "输入单位量";

/* The placeholder text instructing users how to enter a maximum basal rate */
"Enter a rate in units per hour" = "输入每小时基础率";

/* Segmented button title for insulin delivery log event history */
"Event History" = "历史事件";

/* Section title for fast absorbing food */
"Fast" = "快速";

/* The description shown on the insulin sensitivity schedule interface. */
"Insulin sensitivity describes how your blood glucose should respond to a 1 Unit dose of insulin. Smaller values mean more insulin will be given when above target. Values that are too small can cause dangerously low blood glucose." = "胰岛素敏感系数指每单位胰岛素可以造成的血糖变化.比较小的值意味着当血糖高于目标时需要更多的胰岛素,如果该值设置太小可能会造成严重低血糖,请谨慎设置该参数";

/* Placeholder for maximum value in glucose range */
"max" = "最大";

/* The title text for the maximum basal rate value */
"Maximum Basal Rate" = "最大基础率限制";

/* The title text for the maximum bolus value */
"Maximum Bolus" = "最大大剂量限制";

/* Section title for medium absorbing food */
"Medium" = "中等";

/* Placeholder for minimum value in glucose range */
"min" = "分钟";

/* Alert action title to open error help */
"More Info" = "更多信息";

/* The text for the override preset name setting */
"Name" = "名称";

/* The title for the new override preset entry screen */
"New Preset" = "新配置";

/* Section title for no-carb food
   The title for override emoji miscellaneous section */
"Other" = "其他";

/* The title text for the insulin sensitivity scaling setting */
"Overall Insulin Needs" = "全部胰岛素需要";

/* The title text for the override presets screen */
"Override Presets" = "覆盖预设值";

/* Text directing the user to configure override presets */
"Override presets can be set up under the 'Configuration' section of the settings screen." = "覆盖预设置可以通过”设置”的”配置”来完成";

/* The section title of glucose overrides */
"Overrides" = "覆盖";

/* Title for the pre-meal override range */
"Pre-Meal" = "餐前模式";

/* The section header text override presets */
"PRESETS" = "预设";

/* The title of the screen displaying a pump event */
"Pump Event" = "胰岛素泵事件";

/* The default placeholder string for a credential */
"Required" = "需要";

/* Segmented button title for insulin delivery log reservoir history */
"Reservoir" = "胰岛素容量";

/* Title text for button to resume insulin delivery */
"Resume Delivery" = "恢复输注";

/* Title text for button when insulin delivery is in the process of being resumed */
"Resuming" = "恢复中";

/* The text for the override preset name field placeholder */
"Running" = "运行中";

/* Button text for saving glucose correction range schedule
   Button text for saving insulin sensitivity schedule */
"Save" = "保存";

/* The section header text for a scheduled override */
"SCHEDULED OVERRIDE" = "计划覆盖";

/* Section title for slow absorbing food */
"Slow" = "慢";

/* The text for the override start time */
"Start Time" = "启动时间";

/* Title text for suspend resume button when temp basal starting */
"Starting Temp Basal" = "启动临时寄出";

/* Title text for button to suspend insulin delivery */
"Suspend Delivery" = "暂停输注";

/* Title text for button when insulin delivery is in the process of being stopped */
"Suspending" = "正在暂停";

/* The text for the override preset symbol setting */
"Symbol" = "符号";

/* The empty-state text for a configuration value */
"Tap to set" = "点击设置";

/* The text for the override target range setting */
"Target Range" = "目标范围";

/* The title for the override selection screen */
"Temporary Override" = "临时覆盖";

/* Alert body displayed absorption time greater than max (1: maximum absorption time) */
"The maximum absorption time is %@" = "最大吸收时间为  %@";

/* Alert body displayed for quantity greater than max (1: maximum quantity in grams) */
"The maximum allowed amount is %@ grams" = "允许的最大量为 %@ g";

/* The schedule table view header describing the configured time zone difference from the default time zone. The substitution parameters are: (1: time zone name)(2: +/-)(3: time interval) */
"Times in %1$@%2$@%3$@" = "时间 %1$@%2$@%3$@";

/* The unit string for units per hour */
"U/hour" = "单位/小时";

/* The unit string for units */
"Units" = "单位";

/* Accessibility value for an unknown value
   The default title to use when an entry has none */
"Unknown" = "未知";

/* Label indicating validation is occurring */
"Verifying" = "验证";

/* Title of an alert containing a validation warning */
"Warning" = "警告";

/* Title for the workout override range */
"Workout" = "锻炼/运动模式";

/* Therapy Settings screen title */
"Therapy Settings" = "治疗设置";

/* Title text for glucose safety limit */
"Glucose Safety Limit" = "血糖安全限制";

/* Information about target range */
"If you've used a CGM before, you're likely familiar with target range as a wide range of values you'd like for your glucose notification alerts, such as 70-180 mg/dL or 90-200 mg/dL." = "如果您以前使用过CGM，您可能熟悉目标范围，这是您希望血糖通知警报达到的一系列数值，例如70-180 mg/dL或90-200 mg/dL。";

/* Information about differences between target range and correction range */
"A Correction Range is different. This will be a narrower range." = "修正范围是不同的，这将是一个更窄的范围。";

/* Information about correction range format (1: app name) */
"For this range, choose the specific glucose value (or range of values) that you want %1$@ to aim for in adjusting your basal insulin." = "对于这个范围，请选择您希望 %1$@ 在调整基础胰岛素时达到的具体血糖值（或数值范围）。";

/* Disclaimer */
"Your healthcare provider can help you choose a Correction Range that's right for you." = "您的医疗提供者可以帮助您选择适合您的校正范围。";

/* Guardrail info text format */
"It can be set as low as %1$@. It can be set as high as %2$@." = "它可以设置为最低 %1$@。它可以设置为最高 %2$@。";

/* Information about pre-meal range format (1: app name) */
"Your Pre-Meal Range should be the glucose value (or range of values) you want %1$@ to target by the time you take your first bite of your meal. This range will be in effect when you activate the Pre-Meal Preset button." = "您的餐前范围应该是您希望 %1$@ 在您吃第一口饭时达到的血糖值（或数值范围）。此范围将在您激活餐前预设按钮时生效。";

/* Information about pre-meal range relative to correction range
   Information about workout range relative to correction range */
"This will typically be" = "这通常是";

/* Information about pre-meal range relative to correction range */
"than your Correction Range." = "比您的校正范围更低。";


/* Information about pre-meal range relative to correction range */
" lower " = "较低";

/* Information about workout range relative to correction range */
" higher " = "较高";

/* Lower bound pre-meal information text */
"your Glucose Safety Limit" = "您的血糖安全限制";

/* Descriptive text for pre-meal correction range override */
"Temporarily lower your glucose target before a meal to impact post-meal glucose spikes." = "在饭前临时降低您的血糖目标，以影响饭后的血糖峰值。";


/* Title text for multi-value pre-meal value warning */
"Pre-Meal Values" = "餐前数值";


/* Title text for multi-value workout value warning */
"Workout Values" = "运动数值";

/* Title text for the low insulin sensitivity warning */
"Low Insulin Sensitivity" = "低胰岛素敏感性";

/* Title text for low maximum basal rate warning */
"Low Maximum Basal Rate" = "最大基础率过低";

/* Title text for low maximum bolus warning */
"Low Maximum Bolus" = "最大胰岛素注射量过低";

/* Title text for the low pre-meal value warning */
"Low Pre-Meal Value" = "餐前值过低";

/* Title text for the low workout value warning */
"Low Workout Value" = "运动值过低";

/* Alert title for confirming basal rates outside the recommended range */
"Save Basal Rates?" = "保存基础率？";

/* Alert title for confirming carb ratios outside the recommended range */
"Save Carb Ratios?" = "保存碳水化合物比例？";

/* Alert title for confirming correction ranges outside the recommended range */
"Save Correction Range(s)?" = "保存校正范围？";

/* Alert title for confirming delivery limits outside the recommended range */
"Save Delivery Limits?" = "保存输送限制？";

/* Alert title for confirming a glucose safety limit outside the recommended range */
"Save Glucose Safety Limit?" = "保存血糖安全限制？";

/* Alert title for confirming insulin sensitivities outside the recommended range */
"Save Insulin Sensitivities?" = "保存胰岛素敏感性？";

/* Alert title for confirming pre-meal range overrides outside the recommended range */
"Save Pre-Meal Range?" = "保存餐前范围？";

/* Alert title for confirming workout range overrides outside the recommended range */
"Save Workout Range?" = "保存运动范围？";

/* The button text during saving on a configuration page */
"Saving..." = "正在保存...";

/* Description of how to add a ratio */
"You can add different carb ratios for different times of day by using the ➕." = "您可以使用 ➕ 为一天中的不同时间添加不同的碳水化合物比例。";

/* Description of how to add a ratio */
"You can add different insulin sensitivities for different times of day by using the ➕." = "您可以使用 ➕ 为一天中的不同时间添加不同的胰岛素敏感性。";

/* Description of how to add a configuration range */
"You can add different ranges for different times of day by using the ➕." = "您可以使用 ➕ 为一天中的不同时间添加不同的范围。";

/* Description of how to add a range */
"You can add entries for different times of day by using the ➕." = "您可以使用 ➕ 为一天中的不同时间添加条目。";

/* Information about insulin model (1: app name) */
"You can choose how %1$@ measures rapid acting insulin's peak activity according to one of these two insulin models." = "您可以选择 %1$@ 如何根据以下两种胰岛素模型之一来测量速效胰岛素的峰值活性。";

/* Description of how to edit setting */
"You can edit a setting by tapping into any line item." = "您可以点击任何项目来编辑设置。";

/* Description of how to edit setting */
"You can edit the setting by tapping into the line item." = "您可以点击项目来编辑设置。";

/* Information about basal rates */
"Your Basal Rate of insulin is the number of units per hour that you want to use to cover your background insulin needs." = "您的基础胰岛素率是您希望每小时使用的单位数，以满足您的基础胰岛素需求。";

/* Button text to close a modal
   Text to close informational page */
"Close" = "关闭";

/* Details for missing data error when carb effects are missing */
"Carb effects" = "碳水化合物效应";

/* The title of the carb ratios schedule screen
   The title text for the carb ratio schedule */
"Carb Ratios" = "碳水化合物比例";

/* Title for mini-modal to add a new schedule entry */
"New Entry" = "新增";

/* Title text for the zero basal rate warning */
"No Basal Insulin" = "无基础胰岛素";

/*Button text to confirm adding a new schedule item*/
"Add"="添加";

/* Information about maximum basal rate (1: app name) */
"Maximum Basal Rate is the maximum automatically adjusted basal rate that %1$@ is allowed to enact to help reach your correction range." = "最大基础率是 %1$@ 允许执行的最大自动调整基础率，以帮助达到您的校正范围。";

/* Information about maximum bolus (1: app name) */
"Maximum Bolus is the highest bolus amount that you will allow %1$@ to recommend at one time to cover carbs or bring down high glucose." = "最大胰岛素注射量是您允许 %1$@ 一次推荐的最高注射量，用于覆盖碳水化合物或降低高血糖。";

/* Information about maximum automated insulin on board (1: app name) */
"This setting will also determine a safety limit for automatic dosing. %1$@ will limit automatic delivery to keep the amount of active insulin below twice your maximum bolus." = "此设置还将确定自动给药的安全限制。%1$@ 将限制自动输送，以使活性胰岛素的量保持在最大胰岛素注射量的两倍以下。";

/* Disclaimer */
"Work with your healthcare provider to choose a value that is higher than your highest scheduled basal rate, but as conservative or aggressive as you feel comfortable." = "请与您的医疗提供者合作，选择一个高于您最高计划基础率的值，但该值可以根据您的舒适程度选择保守或激进。";

/* Information about typical maximum basal rates */
"Some users choose a value 2, 3, or 4 times their highest scheduled basal rate." = "有些用户选择高于其最高计划基础率2倍、3倍或4倍的值。";

/* Title text for crossed thresholds guardrail warning */
"Delivery Limits" = "输注限制";

/* Information about delivery limits */
"Delivery Limits are safety guardrails for your insulin delivery." = "输注限制是胰岛素输送的安全范围。";

/* The text for the custom preset disable button */
"Disable Preset" = "禁用预设";

/* Description of insulin sensitivity factor */
"Your Insulin Sensitivity Factor (ISF) is the drop in glucose expected from one unit of insulin." = "您的胰岛素敏感性因子（ISF）是预期每单位胰岛素引起的血糖下降值。";

/* Information about max number of basal rates (1: app name) (2: maximum schedule entry count) */
"%1$@ supports 1 to %2$@ rates per day." = "%1$@ 支持每天 1 到 %2$@ 个基础率。";

/* Information about basal rate scheduling */
"The schedule starts at midnight and cannot contain a rate of 0 U/hr." = "计划从午夜开始，且不能包含 0 U/小时的基础率。";

/* Text for edit button
   The title for the enabled custom preset editing screen */
"Edit" = "编辑";

/* Text for dismiss button
   Text for done button
   Video player done button label */
"Done" = "完成";

/* Title for support section */
"Support" = "支持";

/* Support button for Therapy Settings */
"Get help with Therapy Settings" = "获取治疗设置帮助";

